====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ’ expérience des récentes années a prouvé que la limite séparant le Département de Seine-et-Oise de celui de la Seine est , en fait , une frontière presque infranchissable , s ’ opposant à tout peuplement rationnel au profit de ceux des employés et ouvriers qui travaillent à Paris ou dans sa proche banlieue et qui souhaitent ardemment un logement non trop éloigné de leurs lieux de travail .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Département de Seine-et-Oise (LOC)
la Seine (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

